土耳其足球運動員帶刀片入場 暗中划傷對手

據《Yeni Safak Spor》報道，土耳其阿美德體育俱樂部（Amed S.K.）足球運動員曼蘇爾·查拉爾（Mansur Çalar）將刀片悄悄帶入球場，攻擊對方球員。

RT電視台報道稱，此事發生在土耳其乙級聯賽的一場比賽中。查拉爾將刀片藏於手中，幾乎在雙方球員握手問候一結束就開始攻擊對手。

土耳其媒體發佈的視頻顯示，查拉爾攻擊對方球員，後者並未立刻察覺受了刀傷。據媒體消息，他們是在比賽結束後發佈了刀傷照片。

據當地媒體報道，此前曾有針對查拉爾的"骯臟謠言"和污蔑。

如果n賓做球員咪

拉條撚樣坐監啦痴撚線

會吉自己友

屌你老母

n賓一早出咗手啦

Hellraiser

屌你圈住又打個水印上去點睇

new_ben

廢，夠彊就好似 拳蝗拉莫斯 咁堂堂正正咁出拳